保方同杜林個仔 交換球衣

當年同杜林係帕爾馬,保方仲睇住佢出世

咸左

下次到杜林個孫同佢交換

諗起呢張

同韋亞個仔一齊正選添

老而不

全盛時期杜林身高幾高

而家已經同隊了